呼吸會自動變手動，眨眼又會唔會？

( Show Blocked User - 3310 )

仆你個街

屌你